返工遇到閪人大家點處理

工作上大家有冇遇到閪人/鐘意打小報告既人 有冇經驗分享下 同埋應該點處理 好想打柒佢

返工問題 我一律建議辭職

同埋有咩工種閪人比較少D

我遇到
頂左好耐 日日唔開心
決定辭職了

遇到閪人就辭職好似比劣幣驅逐良幣咁

下份會更好

做好自己 自律

一於閪過佢

唯有係咁 但閪人玩針對 搞到心情唔好就好易出錯

公營機構定私人工?
唔同方法handle

有咩分別

咁咪中佢計

勁想打柒佢地 覺得返工玩針對既人 中學都係欺凌人個種人

買起佢全家

冷處理

做好自己本份

俾D氣勢出黎 唔好俾佢以為你好蝦 同埋唔好俾佢激親 要一副 dont gv a shit既樣

打番佢小報告
下下秋秤佢
小小野都將佢無限放大

無

新人邊會敢啊 講就易

但係佢個樣惡你10倍

攞上年9月解款員將軍澳站被同事斬份報紙放係枱面，間唔中自言自語，一定冇人夠膽再搞你

同一部門？日日都合作做野？
新人黎講，都係做番自己本份，唔好講閒話啦chit chat都免得就免啦
同老細打定底就冇事
間間公司都有d咁既人，由其hr
利申試過俾hr出賣搞到被辭職

幾乎間間公司都有閪人，睇下頂唔頂得順啦
我之前份工，條8婆又廢又懶，人工又高過自己（職位問題，唔使問都知），其實無咩必勝方法，都係頂硬上，做好自己嘢先。如果係番office工，同啲閪人溝通，最緊要send email，有black and white證據，唔好只係靠口頭同枱頭電話，啲仆街最鍾意講過唔算數 同一team嘅或者做秘書，最緊要cc埋同team人或者老細，有咩事有其他人知
之後份工除咗閪人，仲有好多其他問題，有少少抑鬱，最後辭職，而家無咩事了
如果真係好頂唔順就辭職啦，精神健康緊要

閪過佢咪得

啱，呢個都好緊要
就算外表好好恰，輸人都唔可以輸陣

1:35開始聽

佢做咩搞你？

唔理佢
因為閪人最後大家都會知佢係閪人
最怕係識變面嗰種小人

利申
屋企人有閪同事
成日想踢走做得嘢嘅舊人
最後閪到老闆都知埋
呢排黑口黑面
因為所有人都杯葛佢

好多閪人唔會搞耐左既人 仲同佢地好fd 只搞新人 呢種點搞

主要係睇老細幫唔幫你
唔幫你就揾第份工啦
出嚟社會係人善被人欺

睇班舊人/老闆有冇良心
如果冇人幫 真係辭職算啦
反正就算俾你忍辱負重升到上去
到時你都一齊變閪 咁就無意義啦

咁比閪人鬧就開人地波？咁唔會仲易比人炒咩

我公司都有閪人
成個部門都唔鐘意佢
因為我高級過佢但我做得冇得咁耐
佢就成日閪尻我

閪人開人波就最想對方同佢鬥嘈
記得無人理佢係慘過有人同佢嘈
佢要嘈到去老細度你先同老細講囉

係女人可以喊俾你老闆知
女人眼淚無敵
唔係女人睇下你有無勢力
無勢力就搵個大後台
無後台就睇下你可唔可以佛系工作
唔得就轉工，勉強無幸福。

高級過佢 唔使驚 佢應該驚你

世界就好似非洲原野，
充滿各種不同動物，
人在野可以點?
自己參透下

高低級都照屌 東家唔打 打西家

間公司炒唔到人
同埋佢最撚鐘意了啲野出黎焗尻你做

咩公司咁好 唔炒人？

最討厭死狗公
見女就鳩衝
見仔就出陰招

抵你比人恰

公營大公司

閪人度度都有，爭在閪人多少同閪個程度唔同啫。

我去到，先同佢哋當眾聲明：
搞其他人，我唔理，也輪唔到我理。但係無惹我。

有條嘢，即場唔收貨。
咁咪試吓囉。

就前幾日，條7頭以爲執到我痛腳，要發大件事來整我，即時俾我叉到佢媽都唔認得。敗走之後，個主管同我陪咗啲好勸說，我先見好就收。

個個同事都收到風，知道阿叔唔係吹，都唔係講笑。

你先中左佢計
閪人玩針對令你做好自己，做事上心，自律戰戰兢兢。
證明左呢隻閪人做到野，有管理才能。
結論係閪人升職加薪，樓主繼續做奴仔
往往閪人都係管理層就係因為你地